點解香港街場d人只識一味急攻？

完全唔會話做下波先

長傳急攻踢法陳舊

下下都沖，同籃波搵人企係對面籃底一樣

急攻近痢

現代的足球整體戰入手

全場奔走永無走漏

猛虎 沖力 都可以射球

底線仆街~~

啲人都冇夾開，搓都淨係識係後場搓，有時候想打多兩板先向前打，屌你啲人又好似驚死會冇得攻咁，趕住投胎咁向前搵人
走多幾段之後心諗 你走埋我個份
總結香港街波嗰啲人，基本功差 意識差同埋唔識望人

英雄主義囉

踢衛生波急乜撚嘢急

踢衛生波通常唔入禁區都唔鳩射

無越位做乜鳩波姐

個排興學巴塞,亂咁ONE TOUCH彈彈彈唔肯射.

你睇摩連奴個套都比人睇穿晒,而家多數都係巴塞/拜仁式踢法

衛生波波底差場又細人又少
猜多兩猜失左俾人打反擊仲on9

無計 除非成班都識夾開，如果唔係傳比後場做兩腳比人迫甩就898

因為街場硬地鳩爆係屈機
防守嘅人又要就住唔整跌你
因為硬地一跌就準備爆缸

D人唔現位好難猜

就係衛生波先有機會練波,唔係邊有進步
衛生波一定要贏既咩

呢位巴打真係慘

咁俾人迫甩左仲點繼續搓呀
你都要解圍嫁
解圍咪向前踢囉
久而久之咪又係攻上去

其實佢好識波，只係細個老母唔比佢睇卡通片

通常都會全埸奔走永無走漏

底線出界

你睇摩佬個套比人己經睇穿晒
而家多數都係巴塞/拜仁式踢法
高速閃身推左走右起腳要一早
貼柱掛網我亦射得到
連阿叔都讚好

唔通係街場踢tikitaka咩

唔識踢先慢慢猜

無夾開 點猜？

街場打中短期進攻
如果對手好勁會假對攻
如果我方多高佬會明買明賣

其實護到球就可以，起碼猜多d先，就算攻唔到可以比返後

外國街邊一個10，11歲細路女控球應該已經等於香港成年人級數

後生仔系甘架啦
好過班牙叔淨識9猜

唔通亞洲人團隊意識真係天生差d?
你睇吓d留言，基本上可以簡化為一句：係咁架啦

屌趕住去補習得一個鐘踢緊係起勢攻

9成9你係係後面猜比人逼到甩晒怪人進攻chur

自己友怕左你唔比波你妹怪隊友唔猜多兩腳

次次踼街場，我屌你老尾，成班走撚哂去攻，又唔係好波，又唔回防，次次守後比人話我唔上唔走

其實個場咁細
下下斬上去真係無意思
斬得又唔準
好鍾意執波咩

同鬼佬踢咪又係叫你斬
打後慘過狗

驚俾跟隊啲人打

因為冇越位

日本仔團隊意識好好

所以點解腥港足球咁多年都係咁既水平囉

班足波撚以為自己好好波, 個撚個英雄主義

根本基礎訓練設施唔夠 青訓又冇
踢撚咩

速食文化盛行 足球學校搞兩三年搵唔到 執撚咗佢囉

係森巴足球

成班真係比賽練就得既, 係街場就on鳩, 無夾開人地要逼實逼到, 但咁仲體力化, 成班人係度鳩跑做乜. 好多人以為自己指揮官上身就係到鳩搓, 根本有意識有水平中場幾個one two就做到空位la.
啲人為扮而扮無鳩謂.

香港街場好多時都被人book場 又冇啦啦有人要早走搞到唔夠人 唔通得十分鐘踢又同你慢慢猜咩

唔一定要猜波先係好戰術
另外有啲人根本冇能力同人猜波

控球點練?

因為唔用腦踢波

香港要踢傳控太難喇 因為唔單止要識傳同控 其實走位意識先係最重要 呢個係香港街場部分人都唔識既野 因為香港淨係識講現位攞波 但係咩位先叫好位 咩叫差 所以猜定個波

個個傳完個波 就企起度 冇人郁 淨係最前果個跑 所以焗住踢上去攻

從左邊彎到右

咪同玩pubg一樣 淨係識殺人 見人就衝 完全唔諗下隻game本身係鬥生存得耐 正如鬥波本身係要贏波一樣

因為大家都唔識守
直接攻佢最實制
好過猜失比人入

你要每個人基本功有返咁上下，識走位配合咪搓到波囉
是但一兩個控波傳波差啲你都好難真正咁搓到對手

運動場跑步有時睇到人踢,留意到就係

傳遲兩秒,就會比人屌老母,所以就鳩傳

一係就下半場個個都沒體力,一味鳩斬上去,但沒人有力追

真心 ？

其實好看對面。本身街場Hea 守
我唔猜都好易起到腳 咁無必要猜

自己有班踢開夾慣的
見對面識踢咪會認真走位 傳後換邊找機會

但街場有幾可會遇到對面咁岩又係成班夾慣

可能人地唔係衛生呢

屌拿聲

屌 真
上年打college校隊 你老未 斬斬斬
斬撚到12碼都唔入 即刻噪撚咗

笑咗

得室內五人場好啲
十一場斬到仆街 其實英冠水平都係燒味

我五人場打龍
佢地五人都係冇技術
我打咗不下10場
得兩隊真係有技術
有一隊幾勁
但大部份其實都係一個字 力
所以一埋門封位
其本上都可以守到

原本可以去英撚足球基地打五人比賽
不過最尾一場輸咗
好似埋門一腳撻Q
就係唯一一隊有力兼有技術

五人場都係鬥ban
睇下邊個龍勁

冇夾開點會係籍口，踢波兩個字，一傳一比，比完波就走，正路應該係踢開都識。

不過都真係睇彩數，真係幾多人比完波就成條木企喺到。

我答你點解
因為街場太撚多人跟隊
做波容錯率低過鳩攻
邊個想比人next？
所以盡可能都唔做波

我由嚇死到依加已經練到ban埋嚟d波輕鬆搞掂

有次打完
應該Exeter Fc五人足球青年軍嚟
都走埋嚟讚我
個下勁暗爽

直接攻擊對手

應該叫time out 搵埋教練傾

天下武功 唯快不破
爆番段直搗黃龍簡單直接